[TG谷] 28+棍波Group

工餘時間想搵人吹下水傾下天南地北?

如果你自問傾得玩得，唔介意甜酸苦辣乜都傾下，我地歡迎你走嚟一齊同我地 "痴痴呆呆，坐埋一枱"

Join channel會有專人安排入谷
利申 : 呢度唔係車group